買左二手ipad原來有icloud鎖 可以去邊到解

如題
萬分感激

先達

大約幾錢？但聽人講先達有D舖會偷換左D機做強國山寨機
有少少驚

俾返部機人

我重諗住哩個會係第一個回覆

第一個回覆意思叫佢去先達還返部機俾人

比番人啦

之前係美國買架冇check有icloud鎖就比左錢...兒家已經番左嚟香港

報左驚 自首判少啲

FBI is watching you

約出黎，比我幫你

賊贓黎 建議你向蘋果求助

買二手最基本上都有個盒啦
有個盒 就去 apple到整番

樓主應該會話無盒 就咁買部機翻黎
買個陣都唔check